有冇人覺雪糕梳打好正 ◔_◔

以前去旅行會飲青綠蜜瓜味嗰隻 ◔_◔

有無人覺得g妹好正？

正經d啦，話時話你地有冇試過asahi嗰隻 ◔_◔

好想去 ◔_◔

qq喎 ◔_◔[/quote]

◔_◔

有 而且melon soda同ginger ale係我係日本唯二識得讀ge飲品